[巴塞巴黎] 好灰，yahoo正仆街

諗住今日放工返屋企睇重播
今朝已經唔開whatsapp,facebook,連登，
乜都唔睇，8個鐘好快過，
點知要上網check email,
喺公司一開個首頁
大大隻字寫住: 今日焦點 巴塞對巴黎既比數

我屌你老味
Yahoo新聞不嬲都唔會喺首頁講足球比數
又唔係決賽或者世界盃歐國盃
真係好仆街，依家乜都唔駛睇啦

下次要用手機check啦

橙

用google首頁囉

公司電腦

樓主冇同事傾波?

你上forum都大概估到個比數

成個office得女同事

我今朝已經連 連登都唔上